陶傑論彭斯：「我愛凱撒，我更愛羅馬」

咁邊個係奧古斯都同埃及妖后

安東尼

Et tu, BrutePence?

所以侵輸左其他比民主黨贏哂都無分別

真正拯救美國嘅會係屋大維

屋大維究竟會係邊個？

妖后咪係支那囉

諗起以前陶傑係港台「想一想香港」個一集

McConnell同佢老婆趙小蘭

執政官變皇帝喎

有咩咁拯救